［究竟］廢老股5仔匯豐定新晉少年股神GME最快到60蚊？

暫時睇GME領先大約8至10蚊🤔

5號仔快D升上60
我要番家鄉

GME可能快少少